未成年人仕被捕竟然唔俾家長陪同

乜撚野事

索哂野，咩野都唔聽唔理